最近，和我姐夫在后院吃三明治感觉像是一场婚礼。2021年2月9日，最实用的户外用餐装备是一套舒适的“Jaya Saxena”食客
一件婚纱花了12-16个小时从300张照片制作而成。为什么越来越多的品牌希望通过增强现实产品的试用来推动销售| Erika Wheless | 2021年1月25日| Digiday
这一直是一个很好的建议，但在大流行期间计划婚礼时尤其重要。《财富》杂志2021年1月18日《乔维德•雷切尔•沙勒姆》期间计划婚礼的4个小贴士
其中包括她被称为“女士”，她对完美婚纱的追求以及她与不孕症的斗争。11本有趣的有声读物缓解这个沉闷的冬天的情绪|安娜贝尔·古特曼| 2021年1月15日|时间
时间流逝，事情变得更糟，我们取消了婚礼，不想让任何人冒风险。作为父母，这个国家是一个危险的地方，这场流行病让我想起了《华盛顿邮报》|哈雷·斯文森| 2021年1月14日|
舞蹈教练经营着一个利润丰厚的行业，在婚礼前为新人提供私人课程，通常是探戈。随着舞蹈课的普及，伊朗正在成为一个自由自在的国家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野兽
离婚仅仅一周后，嫂子邀请她参加婚礼。受基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|露丝·迈克尔森| 2014年12月26日|每日野兽
因此，我在受伤一个月后和结婚两个月后，就在楼梯的尽头。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
基督教药剂师、县办事员、花商和营利性婚礼礼拜堂真的会像你所描述的那样退出社会吗？LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
他们不是“参与”或“促成”同性恋婚礼。LGBT是否欠基督徒一个橄榄枝？试试另一种方法|杰伊·迈克尔森| 2014年12月14日|每日野兽
本周是魏玛最激动人心的一周，因为大公之子的婚礼。德国音乐研究|艾米·费伊
他们当然会停下来参加婚礼；但与此同时，她必须非常谨慎；她不能过分打扰。自信|亨利·詹姆斯
村里的风琴手以他华丽的婚礼进行曲而闻名。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
婚礼早餐与我们大多数人帮助过的类似的庆祝活动非常相似。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我一直都很想去加利福尼亚，在我的婚礼之旅中，我曾经开始过这样的旅行。祖先|格特鲁德·阿瑟顿